唔小心將部手機請勿打擾

點知都係一個msg 都冇

我wts除咗返工gp就無了

絲打你都冇人搵咩

無 份人比較摺

係咪樣子唔討好

普通女仔樣

巴打俾女飛?

咪幾好 多啲時間做自己野

性格呢

打j

打左幾耐

1秒

1秒就出

屌你老母

鬥快派報紙

up乜撚

派報紙都唔識?

小莓唔sik

google 喇

-.-

唔知 毒毒哋掛 之前畀嗰會然車頭大燈中出即飛 好唔開心

點解你咁傻豬

唔知 佢話好愛我 原來乜都係假